連登VIP出左一日有多，入黎做個統計

：支持連仔，支持連登，已付費成為連登VIP
：V你老母，唔會助養連狗
利申：負皮

暫時冇vip會員入黎

1:9

連狗助養計劃

連仔如意算盤睇黎打唔響

咁多人連8蚊都冇俾